其實連登仔有咩資格笑巴菲特

成個連登啲人儲蓄加埋夠唔夠佢多 認真問

本登 fresh graduate 都有50k
點會冇

游水又唔夠人快
錢又唔夠人多

跑得快過馬先可以評馬
踢波勁過美斯先可以講波

要是連登仔係佢既年代出世，成就會比佢更高
唔係美國總統都會係Steve Jobs

你哋笑到佢一文不值

如果菲比斯來香港玩牛熊 唔會生存到3日

班人生失敗者周圍喺度發洩

係咪要殺過人先可以批評陳同佳？

兩樣都唔同性質夾硬嚟？

唔準你咁笑菲比斯

佢係香港 死撚左啦

偷換概念

非洲

美斯c朗黎香港都係死路一條

評到隻馬唔識郁
評到美斯雙腳唔協調

連登仔最叻用謬誤去反駁別人

你咁認真理佢地做咩

你要有兩大粒癦先可以批評佳佳

你咁認真做乜9

又一件為反而反，扮思路不同博出位
請問樓主又有咩資格笑連登仔？

佢呢次跌市都唔識買熊
連登一早幾年前開左淡友post叫人買熊

搞清楚先

笑係笑佢投資回報率 近十幾年都係低過大市 回哂塘

如果奧比斯來香港玩牛熊 唔會生存到3日

口吻勁似美斯要踢英超證明自己

笑佢都要資格?
ON9

第一次識巴神？
佢不嬲行正股持有策略
唔玩衍生工具

巴菲特最大成就 : 係泳池唔著泳褲

唔敢講你有無資格
但大dodo肯定有

美斯射唔入12碼 d人唔比笑

我都想講，升市賺左一萬幾千以為叻過巴菲特

先唔好講錢多少
但連登仔一般笑左先

佢只靠本多終勝

我地連登仔就唔同

Long run贏到巴菲特先算，係度踩人地廢老有咩意思

但美國總統同steve jobs都唔夠佢有錢

得媽咪麵先夠資格笑佢

連登先係真正既燈

冇人否認過巴菲特以前既成就係勁

問題係 條廢老而家回哂塘 近十幾年 佢仲有咩好成功既投資做過？ 我就諗唔到啦

講嚟講去 都係講佢幾十年前買過可樂 買過American Express See's Candy 幾十年前既事啦大佬

屌你老母屌你老母

你又未殺過人 有咩資格改陳同佳個名

個人覺得巴老近年跟唔上時代係事實，金融市場本來就無乜永恆不變既金科玉律，不過連登賭徒又無乜資格去笑巴老，始終人地確實係成功過但九成連登仔玩左幾年都係停留係今日賺1000聽日蝕1000既情況

笑咪又係玩膠咁笑，咁認真講咩資格做乜9
最抵笑咪樓主呢d人懶獨特點知做咗真心膠

派膠你又認真
C朗美斯踢法似我

事實係指數跑贏佢

點同

球迷 vs 職業球員
馬迷 vs 比賽馬
至多做埋投注者，唔同身份，點評都得

但依家講緊，大家都係投資者喎
有無玩開一世模擬倉嘅股迷啊？

因為多人想跟佢搵食 但最近跟左既都輸錢

人地菲比斯職業炒股
我地好多都有份正職

你都識得講啦
業餘 VS 全職

玩膠咁笑還好
事實係真係唔少人會認真咁睇